環保撚幾時死

而家連starbucks話熱飲唔比飲管 點撚樣飲親每下要我打開個蓋 屌你老母 d同學仲要覺得好撚好咁咩提高環保意識 真係好撚on9 讀撚到大學都好似讀屎片咁 知唔知咩叫源頭減廢呀 呢d有乜撚野用呀？ 條飲管仲要好似你地班環保撚碌尻咁撚細 提高環保意識 少d偽善啦 我屌

一定要做環保撚？ 走啦 垃圾

on9

佢咪有個口比你飲